今晚響公司賞月揮手區

食燈籠玩月餅！

1530收工，返屋企玩好過

深表同情

利申，準備收工

，